武漢中國式隔離

一名來自武漢的考研大學生
因得武漢肺炎！當下正在住院，馬上就要撐不住了！醫院不給藥、不輸液！隔離病房就是人間煉獄！還要被中共警察恐嚇！
她的遺書已經寫好！太慘了共產黨在殺人

中國好先進好強大

唔封關既香港都係變成咁

咩叫中國台灣還是有好心人的？

不要成為國家的負擔

遲了

下世小心D

被強行結紥
成班比自己啲回力標掟死未

呢D叫中國社會主義特色隔離法，共產黨要你三更死，你唔可以留到五更

佢生命真係幾強

唔怪之得要拼死黎香港
黎到又唔肯隔離
以為係香港隔離都拰女要比謀殺

你呢句好正, 無用既就應該消失

初頭仲話武漢封城會暴動，結果到死咩事都冇

點解病到就死都可以神智清晰咁打一大段野

中國人唔會反抗，因為無意識無見識

今日上傳死屍數目，夜晚已被查水錶

on9 一問
就嚟死打到咁多字？